涉「私了」傷人 18歲男申請保釋被彭寶琴拒絕

本年9月在屯門及元朗發生「私了」不同政見人士及休班警的事件，一名被控有意圖傷人罪的25歲裝修工及被控一項傷人罪的18歲青年今到高等法院申請保釋，25歲被告撤銷保釋申請，18歲青年的保釋申請則被彭寶琴法官拒絕。

25歲男被告陳澧圖被控於2019年9月22日在元朗青山公路近元朗段輕鐵康樂路站與一班不知名人士意圖使張灌雄身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害張裕泰。

18歲男被告湯浩源被控於2019年9月25日在屯門市廣場一期三樓「Girl Boss」餐廳外，與其他人非法及惡意傷害黃少華。

點解又係個臭閪判 , 香港得番一個官？

又係依個紅官

黑警可以決定幾時送手足上庭 變相即係「揀」法官
仆佢個街又係呢條臭閪

又係佢

好撚多紅官啊

黑警決定左送人上庭既時間，咪決定左下下都係呢個閪婆囉

有冇人知細節？當場被拉定事後拉？

彭寶琴個死鬼老公係黑警高級警犬

全行都知

手足無論企前定企後都記得要包實啲
唔好獅鳥完俾狗咬

呢個臭西女神棍

有險可守

要搵方法制裁佢

劫囚車搶人係時候

法治

死肥婆臭閪

18歲男事後被拉，有藍絲店鋪職員攞佢會員資料篤灰。

點解次次都係佢審

搵人私了佢

又個呢條閪琴

拆得啦

呢舊野擺係香港法庭簡直係侮辱左佢

邊間鋪？？

一定要制裁呢個狗官

彭寶琴的亡夫歐陽國基曾任職於水警總區總部，他於2016年疑因隱性心臟病突發猝死。

狗官 有咩大罪唔准保釋

警會知邊個官幾時返工
咁就盡量安排個疑犯係果日上廳

死全家啦

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

黑警揀

死肥閪幾時冚家剷

彭寶琴係水炮車

又係佢？

唔知，宜家聯絡唔到佢

黑警就太籠統了

正確名稱應該係:
香港警務處轄下律政司刑事檢控科

賤到仆街

彭寶琴呢條撚樣一定要清算

又係呢條彭寶琴
屌！！！！！！！！！！！死仆街紅管

一定要制裁呢條撚樣

仆佢個街 律政司 法官喎

我再上網睇返，睇黎一位手足就係比人篤灰，一位手足就有片影到真樣

行動前後都蒙面好緊要

Blind

到底呢條八婆點解無人起底

呢條臭西搵到仔未

邊度睇到？

有無人起呢條狗官既底?
替天行道，制裁狗官

加條八婆入制裁名單
一 定 要 ！

我就咁google手足名

睇相都知
盲閪黎，蒙晒兩隻閪眼
你想佢點

就司法機關嚟講紅底賤種官真係無王管?

屌法官都要嫁狗
仲要嫁隻有暗病嘅狗

應該黑警專揀呢個官嘅時間

連佢個樣都記得了吧

方便清算

依條賤種趕住見佢黑警老公？

Over my dead body

有冇佢地址
想感謝佢

屌

又係..

有無得叫GPHONE去美國果邊督下灰
有幾個紅官真係紅到仆街

呢條撚樣紅到仆街

天琦就係給佢鋤撚死

屌，原來屯門呢單拉左，仲諗住到而家都冇片應該走得甩

彭寶琴

721恐襲就可以保釋

我想講當日冇人知條友係休班狗，係條友主動攞鎖匙出手，個手足係比佢打先再還手，手足乜都冇乜包就郁左手

又係依條8婆 個撚個都唔比保 就係依條仆街
但手足日日都要對佢 條8婆出庭率都好撚多

tui

制裁list入左未

點先可以清算呢班狗官

人人含撚

由香港回歸後死咗

抵撚死呀天上唔會輕易放過你

依個真係紅官中紅到黑
次次都唔畀人保釋

推推

出撚曬名啦條仆街
紅到黑

彭官
美國歡迎你！

呢d根本奶共先有得做法官

其實點解佢仲可以咩事都冇

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

又係呢啲仆街官

啲紅官真係唔死都無撚用,留係人間呼吸都污染緊地球寶貴既空氣資源

又係呢隻狗官

光復完都要解決依種陋習

The Magnitsky Act

紅官

藍屍屍了唔啱
但係手足私了都唔啱

呢位法官要小心出入

究竟佢住邊

真係無天理